金牛,處女,山羊星座Telegram group

開左一個月,現有4x人
入面咩都講得,只要唔好洗頻同貼ban圖就得

推

點解係呢三個

依三個好啱key

係咪啲紅線活動group

利申 金牛路過

因為依三個都係屬土

咁傾計緊係搵返岩傾既傾

留名待交配

射手座路過

入唔到

入唔到啵

+1

+2 條link 死咗

+3

+4

+5

+6

+7

樓主死咗 ？

咁遲，停左收人啦
等多排再收人先比新link

金牛路過